自家製 Rounded M+ フォント
Rounded M+ 1.058.20140226 (M+ FONTS TESTFLIGHT-058 ベース) 


Rounded M+ は、M+ OUTLINE FONTS をベースに丸ゴシック処理を施した
日本語アウトラインフォントで、M+ OUTLINE FONTS ゆずりの高い品質、
豊富な 7 つのウエイト (文字の太さ) 、制約のない自由なライセンスが特長です。
M+ FONTS と同じライセンスに基づき公開されるため、
無保証ですが、いかなる用途においても無償で自由にお使い頂くことができます。

こちらで公開されている Rounded M+ は、
伊藤ひろ氏のサイト (http://d.hatena.ne.jp/itouhiro/20120226) に掲載された
手順を用いて、2014 年 2 月 26 日時点での M+ OUTLINE FONTS の最新版をベースに
新たに作成したものとなります。
(漢字グリフ 4,800 文字収録)

M+ FONTS、および 本家 Rounded M+ の制作に関わる全ての方に深くお礼申し上げます。


自家製 Rounded M+ フォントには、3つのバリエーションがあります。

・Rounded-X M+  丸め処理を強めたもの ※Thin(極細)ウエイトはありません
・Rounded M+    標準
・Rounded-L M+  丸め処理を弱めたもの


ライセンスは、M+ FONTS に準じます。
同梱のファイル LICENSE_J をご覧ください。


このバージョンで更新された内容については、以下のサイトをご覧ください。
https://sites.google.com/site/roundedmplus/history/20140226


自家製 Rounded M+ は今後も M+ OUTLINE FONTS の更新に追従して
最新版をリリースする予定です。最新版のダウンロードは以下のサイトで行えます。

自家製 Rounded M+ 頒布サイト
http://sites.google.com/site/roundedmplus/

itouhiroメモ - フリーフォントM+を丸ゴシック化 ― Rounded M+ (本家配布サイト)
http://d.hatena.ne.jp/itouhiro/20120226
